【抵制TVB週日任】電視悶？有個痴線佬砌咗個 YouTuber 圖書館 (23 Feb)

【週日特別任務23 Feb 2020】

週末下午 ViuTV/ 開電視都係重播節目，咁不如根據個人興趣，支持下本土黃絲YouTuber啦，最緊要戒甩CCTVB

認真，唔同TVB或Twitter戰線，你唔跟個人興趣睇YouTube，好難持續嘅
(註：YouTube下簡稱YT)

【STEP2️⃣ 講咗主菜先🍝】
📌a) Bookmark 痴線佬整嘅「香港YouTuber總錄」

✅b) 用星期六日下午，按照個人興趣，訂閱唔同本土YT頻道
電視悶就睇多啲，記得以下支持YouTuber要點 (credit: 光復YT行動)：
Login 睇, Like, Comment, Share
睇晒, 唔skip, 唔較speed, 音量大於一半
睇完個廣告 OR 睇30秒 OR 同個廣告有互動

(就係呢個痴線佬，認住佢，功德無量：遊物語 - )

【STEP1️⃣ 頭盤🥗】
👀a) YT戰線101 - 睇晒4條片：
📌b) 訂閱sayno2tvb YT頻道：
(雖然我哋未有YT大計)

【STEP 3️⃣ 甜品🧁】
買Chromecast (非必要，有閒錢先買)，有咗呢個裝置，你可以好方便咁將電腦或電話睇緊嘅YT片射上電視
點方便法？自己睇 -

💵a) 訂購
或

🗣b) 連登討論：電視睇youtube最平方案 - Chromecast ()

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

推

有心

幫推

好有心機啊！
推啊！

支持

push

好有心機，謝謝你。

痴線巴打

一陣睇

a條link load好耐

push
發覺好撚多黃youtubers既片上咗熱門
我個藍屍老豆都睇咗一條
感謝YouTube戰線嘅手足

中意歷史+戰爭+政治事件可以參協
考多d對未來抗爭有用

Push

屎萊姆瘋狂世界
DLLM

Rock哥
DLLM

手機係耐啲，因為都幾多實時data

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)